健康劈佛....減肥餐

茄汁蘑菇蛋
+西蘭花
+牛油果
+半隻奇異果
啲雞蛋整得太老

好撚貴食兩隻牛油果

好撚肥喎

茄汁

咁食法慘過返印度

牛油果

生酮？

好正呀
咁先堅持到嘛

一隻嚟 切開咗一半
家母咁啱有買 如果唔係自己都唔會去買

減肥點都要攝取啲脂肪 唯有揀啲好嘅

次次睇印度巴啲嘢就撚好肚餓

唔係啊純粹想食少啲碳水化合物

多謝希望堅持到每日op

咁食法 似生酮多啲 ..
Btw加油 我都減緊肥

其實牛油果咩味

肥閪唔好搞咁多野

其實上個月試過生酮 結果最後生酮疹 跟住就停咗

其實我唔知自己生酮定低碳.. 總之就冇食碳水 但係又瘦咗咁

聞落去會有浸草青味
入口好滑
果種口感好細緻
唔知點形容
我覺得有椰香味

啲fd都係咁同我講
但肥閪很堅強

Btw 好掛住光榮個蔥油雞扒三蛋飯

牛油果可以減半
奇異果加半
加一啖飯其實都可以

btw牛油果加檸檬汁真係好正

24蚊3粒

一次過減太多碳水好易出酮疹㗎
慢啲慢啲咁減反而好啲

牛油果半隻好啲 點豉油真係好鬼似三文魚

唔該HK巴
下次試吓咁食先